一人一首勵志廣東歌

我先紅日,應該係最勵志廣東歌,之後就係阿黃既強
請大家出招

逆流之歌

壯志驕陽 張學友 仲有呢首

呢首都係

陳奕迅 綿綿 不停咁奶

宜家聽到陳奕迅D歌時感覺有D反感

強人是你 能頂天立地

周國賢首年輕人們都係,久唔久都聽下

發現號

好好聽

仲有倔強

好勵志

我老婆首天光前

鼓舞 陳百強
舊日回憶的山丘 容祖兒

漫長

再痛也要繼續去向前走

香港人加油

睇親都喊

聽埋大叔情歌 呢首仲屈過逆流之歌
仲有提RB嘅冇理由唔講發現號

天鳥
喝采
摘星
幾許風雨
前程錦繡
奮鬥
抉擇

利伸：老餅

食軟雪糕

重生

明明曾用心改變 但世道不變
也要盡力氣撐起多半遍

譚詠麟 - 傲骨

時間的初衷

鄭少秋，從不放棄

早班火車
垃圾